有少少肌肉 買裇衫應該邊間買?

去睇左幾間大型連鎖果啲 (h&m,zara,uniqlo果啲) 但外國碼m碼又太緊L又太鬆岩膊胸唔岩腰 亞洲碼都係一樣情況不過變左L同XL

到底邊到可以直接買到fit身既裇衫

救世軍

G200

你得少少肌肉都學人著衫

幫推

算鳩數吧啦 你連肥肉同肌肉都唔識分 勸你著XXL算

呢間未去試 聽日試下

趕住interview呀

XXL得淘寶買衫先會買

街市

j crew, club monaco

訂造

兩邊盤骨對落件衫個骨位自己摺入兩吋拎扣針pin住佢

btw想跟樓主學做gym

有肌肉就著緊身d喇

扣都扣唔到嗰隻

訂造唔切

你買細兩個碼呀

Armani